加拿大「非自願處男」: 女人剝奪了我們性交的權力

多倫多貨車撞人案背後的「非自願處男」
紐約時報中文網
2018年4月26日

根據加拿大當局公布的信息，在阿萊克·米納希安(Alek Minassian)把他的廂型車開到多倫多的人行道上，造成10人死亡，超過10人受傷之前，他在Facebook上發了一個帖子。

在帖子中，他稱讚了埃利奧特·羅傑(Elliot Rodger)，後者於2014年在加州伊斯拉維斯塔槍殺6人。25歲的米納希安也提到了「非自願處男的起義」(incel rebellion)，incel是非自願禁慾(involuntary celibates)的縮寫，一個網上的厭女群體常常用這個詞描述自己。

「非自願處男的起義已經開始了！」那篇帖子寫到。「我們會推翻所有的Chads[指受女性歡迎的男性——譯註]和Stacys[指拒絕和incel戀愛或發生關係的漂亮女性]！向至高無上的紳士埃利奧特·羅傑致敬！」

非自願處男是怎樣的一個群體？

他們是厭惡女性者，極度懷疑和貶低婦女，他們責怪女人剝奪了他們性交的權力（他們認為女性有義務為他們提供性交——譯註）。

根據南方貧困法律中心(Southern Poverty Law Center)對網路仇恨言論的一份追蹤報告，非自願處男起源於「搭訕藝術家運動」(pickup artist movement)，這種運動使用操縱性的手段吸引女性，但非自願處男認為它過於人性化了女人，因此拒絕加入其中。

最極端的非自願處男提倡對女性使用強姦和其他類型的暴力。

埃利奧特·羅傑和這有什麼關係？

和米納希安一樣，很多非自願處男都稱讚過羅傑，稱他為「聖人」、「英雄」或「兄弟」，並讚賞他的殘暴行為。

2014年，在實施屠殺的一天前，羅傑發布了一則影片，他在其中抱怨了他被女人拒絕，發誓要為他的孤獨懲罰所有女性。

「女孩都把她們的感情、性還有愛給其他男人，但從來都不給我，」他說。「我22歲了。我還是一個處男。我從來沒有親過一個女孩。」

據稱，一些非自願處男甚至已經開始用致敬羅傑的方式稱讚米納希安。

什麼是「非自願處男的起義」？

非自願處男有時會談到一場「貝塔」(beta)起義，這是一種由貝塔男(beta male，比阿爾法男[alfa male]缺乏自信和魅力的男性)領導的運動，他們想用這種運動推翻在他們看來正在社會裡壓迫男性的女權主義。

本文根據時報記者Niraj Chokshi的報導編譯。

所以毒撚真係好恐怖

無恥思想

beta cuck

毒撚無問題，不過毒到覺得人欠咗佢就真係好撚on9

點解唔叫雞

毒撚溝唔到女係好慘，感同身受
但將個錯怪責落女人身上真係好on9

毒撚真係好恐怖，唔識反醒一下自己點解媾唔到女

我覺得可以有

雖然我憎女人啫，不過依堆人真係好核突，隔住個Mon都知係暗瘡肥宅

係香港
d人只會直接怪罪於毒撚, 認為佢地係原罪

有無非自願窮撚運動？

咁似某啲連登仔

同連登差唔多姐
點解人地咁勇武

連登仔

come to Hong Kong

雖然啲女權閪同啲臭雞個得戚樣係好黑人憎，但係咁樣是咪又太極端

come to Hong Kong, Alek!

極端女權 vs 極端男權
兩邊都on膠

14年殺人條友個目標已經唔係有女，係咩殺曬d女人咁世界就唔會有毒撚

無機會, Alek 好大機會被判終身監禁

去亞洲可以解決呢個問題

所以

毒撚始終都係毒撚

屌男人囉

叫雞都唔識

問題係佢以為自已唔受女女歡迎

佢呢啲樣求其去tinder 都食到件啦

論樣既話呢班人都分分鐘好過好多連登仔

睇到一舊舊原來係講咁毒撚發老皮

錯，岩岩相反
佢籍貫亞美尼亞，亞美尼亞人平均身高158cm

連登毒撚都成日話唔叫雞

點解唔正正經經去叫雞

「他們想用這種運動推翻在他們看來正在社會裡壓迫男性的女權主義。」

佢地出發點無錯喎。

原來有專業名詞形容連登仔

佢地覺得女人唔願俾男人屌, 就係壓迫緊男人

「我冇西屌一定係班女人欠左我」咩思想黎？精神病？

睇落邊忽高大
條頸又短 膊又窄

膊窄？
明顯打側咗個身

幅圖係寢取AV?

點加入？

北美好撚多問題
女人平均體重160lb，想食件正常都難
一係就由得你中出，有咗就告上庭要你俾錢養，男人驚女人篤穿個dom係常態

我們會推翻所有的Chads[指受女性歡迎的男性——譯註]和Stacys[指拒絕和incel戀愛或發生關係的漂亮女性

亞洲女性=白人肉便器

屌咪即係連登仔

22歲。。。
少年，你太年輕了。。。

佔領華爾街？

幾似啲連登仇女撚呀
日日乜都鬧係臭雞公廁
外國啲incel都係咁樣上forum圍爐取暖

琴日咪有個post囉
靚女唔受溝又係眼角高臭雞收兵
靚女同普通/中下樣男仔一齊就話人一定係ptgf/貪條仔有錢

btw都幾有趣喎
講外國incel就第一頁大把人一齊批評班人好錯
平時屌連登仔上網偷拍人/亂咁侮辱女性就個個起晒鋼defend自己話你做乜批鬥毒撚

有一個理論，香港新聞一定冇報，其實個堆 fb 組織背係或者係 isis 或反西方嘅人攪，佢地吸立班年青人，再灌輸反人類思想，咁成班圍爐，咪好易攪出恐襲

加拿大連登仔

咁點解唔屌肥婆
肥婆就唔係女人無閪窿

睇完第一個諗起烏大龜

黎香港享受義務啦

是咪連登仔黎
啲言論如出一轍嘅喂

洗鬼咁嬲咩
班友黎香港咪得囉
反正香港班臭雞見鬼佬就濕

連登毒撚

咁你地真係臭雞喎
講事實都要俾人鬧

港女平均高度都係咁上下
九成唔過160cm
如果唔嫌棄港女無波, 香港啱晒佢哋

靚女唔自動俾佢地屌係欠左佢地

港女主動比埋爆房錢啦

倒貼都好多人肯
之前 Tinder 好多網戀騙案

做hehe啦

他們是厭惡女性者，極度懷疑和貶低婦女，他們責怪女人剝奪了他們性交的權力（他們認為女性有義務為他們提供性交——譯註）。

連登仔

鬼佬肯嚟香港落下老蘭 啲女個口比你當西咁屌都得啦 無啦啦做傻事

雞都唔做佢生意

琴日個post淨係靚女同普通樣男仔拍拖都俾人話係雞/ptgf喎 你冇嘢呀？

如果所有香港女人都係雞咁你老母都係雞生咗你呢隻臭雞仔

咁既樣都有女要? 真定假呀清

臭雞俾人講中咗
發爛渣？

咁非自願處女點算？ 一人夾50蚊搵班仔仔爆佢菊！情罰佢！

「我還是一個處男。我從來沒有親過一個女孩。」

放大自己既欲望再放縱自己
同狗公咁似

女權過大,實有依啲組織出現，唔殺咁一兩批,班女人係唔會安份
btw我唔支持殺人

你都幾搞笑架喎 成日周圍留啲仇女cm
咁我係咪又可以話你係仇女撚俾人講中咗？

女人就係雞嘛
咁我呢啲乜都同人AA重會請朋友食飯借錢俾人嘅雞你永世都唔會識到做朋友
不過冇意思啦 你咪會走去話人賤過免費雞

你老母都係臭雞生咗你呢隻畜生呀
咪溝女呀你你識到嘅女朋友/老婆都係雞呃你錢架
你繼續做incel啦

屌肥婆 樣衰女仔咪得
自己咪又係嫌棄人
依家又話人嫌棄你

再唔係2個互射

同連登仇女撚一樣

自己條件差溝唔到好嘅女就鬧人雞
點知自己又恥笑啲暗瘡肥婆

自己乜資質咪溝返乜嘅人

人地好難唔怪你架喎
話哂你地港女個朵咁撚臭
梗係assume咗你係臭雞先啦

on9 生物求偶不嬲都係互相有選擇性架啦
如果連垃圾都可以交配 點令自己物種下一代不斷強大

傻豬
嚟香港食女食到你傻
做咩咁睇唔開

#incels@LIHKG
以後見到班連登仇女撚 就用呢個hashtag

仇女撚英文太差會睇唔明

以前唔見有人用
證明 嘲笑仇女撚 既英文都系有限公司

講真, D人成日話連登仔係鍵盤戰士, 但佢地無諗過, 如果連登仔唔係鍵盤戰士, 而係言行一致既話, 個後果係幾咁嚴重

incel指冇得扑嘢嗰啲

連登仇女撚有啲話自己有老婆/女朋友 咁咪唔係incel囉

重有講incel/misogynist啲仇女撚又會攻擊你用英文係咪會威啲

咁多個user 求其有一個俾人洗咗腦去做痴線嘢都好大鑊

咪話乜上連登勿認真 而家街都好多人上連登已經入咗主流 特別係啲小朋友俾人影響咗喺街都聽過有人屌女人係雞係公廁

正宗連登仔

不要暗戀

立即諗起依個圖

平時話女人係雞係公廁果d唔敢上水定係打緊j
做男人做到咁真係好羞家
我係女都唔俾你食喇

走火入魔，永遠唔會諗自己有乜問題

而家連登仲有無人識思覺老師

其實佢哋錯唔晒！

人類歷史上99.999%時間都係可以自由性交，只係最近一千年(亦只限少數地方)先唔得。

鬼佬毒撚有冇樣睇？

非自願窮人

偉人 受我一拜唄

本案被告

有d似樣

咁似連登仔

癡撚線。。。

[非自願性處男]

一句講哂，
咪就係平時乜柒都雞雞雞果啲連登仔囉
轉頭又走去青樓區問人點叫雞，之後連洗樓都唔夠膽去
世上總要有呢啲廢柴，如果唔係真係天下大亂

Come to Hong Kong and then you got 2

做咩教連登仔新知識

傻豬嚟 做乜唔儲錢過香港

講真個樣唔差，應該係眼角高咋？

點解唔去東亞 大把女人比佢屌啦

住外國耐呢啲樣一睇就知份人好creepy
樣反而唔係重點 佢唔算樣衰
大把鬼佬柒但份人talkative搞笑都食曬啲女
性格出事居多
就算香港毒撚都係 你幾可見mk仔同狗公係靚仔？
冇樣冇錢冇才華 仲要連性格口才都冇 先會變毒撚
成日笑肥婆 又以為自己屌到結衣石原

香港好多

點解唔去叫雞 ?

人權觀念要進步.

如果有大肥佬係你身邊, 你會否願意俾大肥佬「自由性交」?

有咩問題？
你話大肥佬啫，如果李嘉誠何鴻燦咁有錢啲女排隊啦。

用直接途徑報復社會已經勁撚過好多連登仔

起碼人地肯做

現代性交權只係有權有錢先享有，窮二撚冇得屌！
女人访講到自由咁清高，男仔要靚仔兼1.8 兼先考慮，其實真相係咪又係揾有錢嘅provider.

你見大陸周永康王歧山呢啲，夠老夠核突未？大把又靚又有才嘅靚女比佢哋食。